國際戰線！差USD4萬！ 眾籌捐口罩俾美國醫護人員！

上個post寫錯咗個數字 依家開多次

台灣政府國際戰先搞得咁好 我哋香港人都要俾啲力

Link

仲有Twitter係基本野 個個人都起碼要開個Account

下面兩條link係搞手開嘅2個post 可以入去睇返詳情

［緊急］繼續與美國醫護同行！眾籌已過半數

[國際戰線］美國醫護界告急！聚籌要人！

唔好意思，好怕大家忘記了，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

捐完又捐
捐極都仲有
香港醫護自己都唔夠口罩啦
on9

推

啲錢係用嚟建立外交關係 加上人哋真係幫咗我哋好多 所羅門都唔會嫌棄話我哋已經幫咗香港好多點點點
咁多香港人有閑錢出街玩 咪捐少少俾人哋囉

醫護幫緊防疫
你唔幫醫護?

依家咪話捐口罩俾醫護人員囉

醫管局一早話唔啱佢地standard 唔收

兄弟爬山，push

每人捐少少好快就夠數

叫你捐錢咋喎

gogogo

寧願捐比自己人先

我已經捐左啦, 推

大家有眼睇台灣捐咁多物資俾外國 依家令到台灣聲譽幾咁好 既然有物資 一定要盡快成事

Push

美國有難 香港緊係要幫 美國人幫左香港好多 今晚搞

佢地有check 貨源有同醫護解釋係咩貨等佢地自己判斷點用，幫到就幫啦 咩政見咩國籍都好，人命黎架

推！！

其實冇乜好嘈，同意捐錢做外交關係咪繼續推post
唔同意嘅，都冇人用槍指住你個頭迫你捐
唔洗下下都話人on9嘅

push

美國有醫院係要醫護冇口罩上陣，人地係完全冇裝。上晒美國新聞，你可以自己睇。美國算係全世界最先進國家之一，佢地失去一個人才全世界就少一個搵到解決辦法嘅機會。

p

捐左

Tui

做實事post無人推

捐比手足好過啦 捐美國
而家美國有無出過兵呀
而家手足坐緊呀 死既死呀

呢啲嘢做咗冇壞 又唔係逼你要捐幾多 建立外交關係係長線發展 係間接幫緊手足

自己人都唔夠資源 走去貼過淨係識嘴炮既人
點會唔係壞事

有成15個組織喎 大大小小都有 又有搞過集會等等嘅嘢
你確定佢哋只係識嘴炮？

國際線打得好 事半功倍

一齊幫手推下post

美國做左d咩實質野幫過手足 場運動

知唔知咩叫遠水不能救近火
或者長遠黎睇咁樣對個運動最好
但你呢個時候的確係放棄左香港人
有少少本末倒置

推啊

啱 而家搞口罩外交係好啱時機

唔好話 外唔外交

見到美國 40幾萬人中左

都覺得慘

721831

3月8號7個黑警圍住一個手足侮辱恐嚇 記唔記得佢? 好想條片做國際文宣

你可以又捐美國，又幫香港醫護，呢兩樣嘢根本唔係二元對立

pushpushpushpushpush
推埋呢個
麻煩推上熱門，因為我搵到10個白宮聯署

仲有英國啊

(英國戰線)鄭文傑Simon Cheng呼籲大家捐錢支持英國對付疫情

推熱門

支那發生咩事都好都唔會捐。利申四川地震捐過而家想切左隻手指同個腦

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

想問下外國 Faceshield 需求大唔大？
會唔會好需要人3D Printing 生產支援？ Thanks

已捐25蚊

希望你做左善事會有好嘅回報

你老母比狗屌呀
答我啦

夠晒on9,

幫手推

算好快

如果蔡英文連任到 我炮仗塞屎眼 絕不走數

你不如找咗數先？

各有各做 香港醫護唔夠gear可以話係港共責任 幫佢拆彈

btw佢哋之前買錯貨

試下直接問 有fb twitter ig

原來係5毛/分化L?
定又係 "熱狗已經在幫忙" ?

點解唔直接買寄過去，依家外國有錢都買唔到。反而香港有錢一人都仲買到幾盒

佢哋有貨喺手啦 宜家係爭少少錢咋

我地要美佬幫呀。 捐你老母有錢 立軍打啦屌。

隔咗成日個數都仲係差4萬

冇咩人推post 無計

捐呀

258,843

一路有好心人捐緊㗎 大家唔好放棄推post

見到Hongkongers4US 就知又一班想借捐款黎搵油水既仆街

人哋真係捐口罩㗎喎 你上IG就見到

係呀，但見到佢地有補救又肯退錢，算係咁啦

有幾個post

郵局都答你唔到幾時送到，有lockdown嗰d斷晒話收唔到

你睇下咩料

依家呢批係咪全中美洲貨？

唔知,我只係見佢地咁落力幫手推post

block得

幫你pish下

呢條友 好多批鬥po blocked

上面啲人咩心態 捐少少錢比外國人=放棄本土手足

民間外交，睇吓台灣幾成功 !

捐都捐比香港先啦
on99走去比美國，人地本土工業生產力世界第一，你自己都顧唔掂捐乜撚野

下捐錢咋喎，你地唔捐咪唔好捐囉
出面大把人月供咁捐比宣明會，紅十宇會d垃圾
咁關心既，屌完街外人先屌手足啦

況且我相信，我美國都捐得既，手足會無捐？
唔好中分化計啦又

香港人果然屌自己人屌得最大力，對中共就狗咁

真 都話想捐就捐 無人迫你 反正依啲嘢做咗無壞 大家都係想出分力啫

老實講，係伏都唔奇
你話有IG 都好
1. 可能係假相/P圖
2. 衰D講 捐100蚊有99蚊比你袋左都唔知
3. 點知你地係咪炒燶口罩搵人填數
本人都想幫美國佬，有錢有口罩可以比佢地，如果你地透明度高D，起碼要有個breakdown完完整整講番筆數點用點計，有冇專業人士証明，呢D野好基本，如果唔係好難信你。

明嘅 你覺得透明度唔高可以入原本搞手開嗰2個post同佢講

美國佬咁燃勁，洗燃你捐咩，你都on 99. 去跪舔你美國爸爸啦

仆街得過你班死差佬? 等死全家啦你!

講得出跪舔乜乜爸爸嘅支語，必定係支那賤種。
希望你生男代代奴，生女世世娼。世世都係支那人。

你都戇撚鳩 美國缺錢？按個制就印出黎啦

低級分化首先香港政府醫護唔夠唔屌政府，屌市民已經癲
仲有，有話幫一邊唔幫得第邊？好似你都幫中共打工，又幫你老母接客啦

up

捐錢都要俾你屌，你唔捐咪算囉
喺到搞分化

我都廢事覆了

推！

依個唔係攬炒巴都有推？
算唔算認證咗

「轉載」香港人，要做 Winter Soldier

Block

知道加拿大做緊

PUSH

277,343

$278,498

Push！

$285,306

差少少

Pish

$285,581

286,236

$286,761

$287,006

差少少炸

still -13k

$288,225

$290,315

-10k 就達標

再推！

咁多手足，咁多黃店等錢使你唔幫，走去幫美國做乜9

兄弟爬山

你爬緊舊金山？

爬緊三萬黑警座墳場

最後衝刺

Done

差小小

$290,385

$290,460

290,570

290615

推 就泥過30萬usd

PushPushPushPush

$290,665

yes -10k only

再推

$290,740

push!

Come on

捐錢俾人買樓啦，屌你老母死豬閪

290790

290,810

想捐口罩 不過依家美國好似冇需要了？

點解咁講

美國依家係咪好轉

not yet

$295,120 of $300,000 goal

差少少

5月3 last

差5000蚊緊唔緊要

gofundme唔達標應該唔會當眾籌失敗？